岩岩搭巴士有個靚女坐我隔離！

搞到我全程唔敢上連登，怕比佢知道我係咁能幼稚

伯母岩岩坐你隔離？

show你條警棍比佢睇

你會帶埋老母返工？

一齊見工

ching 90後？

水野朝陽？

圖都無張，豬蛇都幫唔落啦

自己搭下巴士撞下啦

你個樣本身都低能 上唔上都冇所謂啦

邊有靚女會坐我隔離

chibg咁能型，我係女都專登坐你隔離啦

通常係d牙嬸坐埋黎

牙嬸都係女牙

請埋佢一齊食lunch